支那 左膠今晚開香檳

支那真係行國運